[突發] 監警會五名海外專家決定請

[Now新聞台] 監警會早前聘請五名海外專家，協助監警會審視近日示威活動中的警務工作及程序，
《華爾街日報》報道，國際專家組決定請辭。

9成份報告太on9

人哋都頂佢班大話畜唔撚順

有效既機制喎

痴根真係
係咪跟本監警會係小學生程度

爆料啦

報告出咗整臭個名 老虎蟹走人先

份報告簽咗名未先?
如果未出報告就請辭

自己人都覺得d狗有瘋犬症，無得醫

求其寫啲罪行都多到仆街，點兜啊

笑撚死，仲死撐話監警會有用

博士同小學生開會開到拍枱走咁

花瓶自爆

簽左名仲辭黎做乜
就係簽唔落你又迫我簽先唯有請辭

似係唔肯合作被逼走
然後再換幾個國產專家入局

如果肯出黎講下野就好, 不過肯定簽左保密協議啦

黑警唔肯同人合作 So sad

專家變咗紙板公仔，梗係走啦

所以成日有d藍絲廢老井底之蛙踩到西方民主價值一文不值
人哋正正就係展現正確嘅價值觀念同民主精神

你錯又唔改，夾硬嚟拉我去認同你嗰一套錯嘅事
我咪走囉

國際專家：講大話都有個譜丫，行出黎讀報告個陣好難忍笑啵大佬
可以好似er sir咁講大話唔眨眼講歪理完全唔撚笑其實都幾撚勁

監警会跟本無用及無公信力，所有香港人都知!
林鄭及一哥堅稱有用，期實大家都知原因。

當一個人可以去到滿口谎言，不知羞恥，已經無藥可夠。

人地都頂唔順監狗會太ON9啦

如果我係黑警就關門熄燈打撚到佢哋簽為止

其實唔拍枱走係好高難度
所以極度佩服杜生

行之有效既機制令5個國際專家反枱走人
林鄭點拆呢

其實係你地理解錯 行之有效 個意思
係佢地眼中, 投訴接受,態度照舊, 就係行之有效

777: 行之有效嘅機制

呢條友都係監警會成員 點會嚇到唔走

根本有腦既都知一做左監警會 就姐係上左賊船

見到個主席以為係太監已經走夾唔唞

D 海外專家都知道, 監警會借佢地過橋, 拎佢地個名黎正名
問題係人地唔會咁戇鳩, 比你整臭佢個朵

跳船

海外專家不合作運動

唔好意思 相信你係冇心 但係下次留言請留意下唔好打簡體字 多謝合作

不完美 有改良的空間
已訓示...

不割

垃圾，自己查自己，人地都頂你on9唔順

公信力丫拿？

只係睇班狗記招講野，就知唔請辭只會做壞自己個朵。

中共口交式報告，你估係人寫既咩，叫啲狗黎寫啦

應該係銀髮

唔好做壞自己個朵！

撐警會嚟

定係驚報告出左
美國名單上有埋佢地名

即係你搵幾個英美專家去北韓查警權一樣
屌你老母 點查找？分分鐘仲俾黑警搞
不了

毫不作為

佢5個當初就係以為香港唔係北韓

全世界文明先進城市得香港同北面地區先當示威者係恐怖分子咁捉 屌你老母出埋sdu 用突擊跟蹤手法拉人

9成係

成個立法會最沒用既人

Hi p牌老友記！
只要你係自己友
用咩文字都ok

支那磚家頂上

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

想拉海外專家一齊講大話

林鄭： 專家= 國際暴徒

獨立監察警方處理投訴委員會IPCC
根本就係, 自己人查自己人, 私相授受

海外專家一定有風班狗有組織輪姦少女

根本無鬼佬敢攬呢類野

777: 你地班契弟想走? 咁我塞番幾個有個外國護照嘅支國專家落去囉

當鬼佬傻嫁咩

聽講最近好多老友記加入，包容下包容下

人權法有用
磚家呃飯食都唔敢

呢啲咪叫負責囉,無咁大個頭就唔戴咁大頂帽,
唔似中國同香港果啲,坐左上個位就死唔肯落返黎,
戀棧權位,專制獨裁
e.g.淋病,委尼

冇錯 所以我都唔希望咁多位巴打睇到就立即起晒鋼

可能係品蔥啲朋友或者老友記
佢講啲嘢都言之有理啦

政府：專家未能充分了解香港既情況

呢幾條友個底都花
基本上你識做我識做
搵幾單大嘢出嚟祭旗的話,佢哋都會陪你癲
你老母要人吹到一個警察都無做錯過
金正恩都唔敢簽啦

Push

國際專家可否爆料
等人知有幾on9

咪擺我上枱
我仲要撈架

推

與暴力割席。

金仔鐘意搵高官犬決
但柒婆唔會只會死攬

揾槍對落個心口度都可以無錯

最撚暴力

銀髮手足你好

咁樣先正路
唔理佢係 良心發現 定 驚制裁，都係好事！

最好的文宣

唔通俾美國制裁咩

因小失大呀

專家表示：查碌鳩咩

垃撚圾監狗會

呢單野有d 鬼，證明警察真係有問題

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

之前已經開哂口話左佢地唔了解香港情況

會留意。對，滿頭白髮。

番左外國先爆

慢慢同佢玩

妓女嫌嫖客陽萎
真係好肉酸

淨係721都唔知點幫手警謊

根本整份報告就假既 。。。

哈哈 好可愛
下次小心d呀

呢d係咪叫捉隻老鼠入米缸

通常發現公司造數d會計師樓都會辭退

你睇下主席就知
人地都頂唔順點解監警會咁鳩廢主席仲話人了解香港情況

咁就做唔到搵外國勢力check自己果個煙幕

腰咩骨吖，本身接得job已經唔會係咩好人，擺到明份報告差得太離譜驚比人制裁啦

Solomon好缺best friends

解散監警會啦

專家： 呢壇嘢真係搞唔掂 班垃圾點都幫唔落

頂唔順你班仆街

主席都好d
個副主席張議員

關乜事，正常都唔會為左做一單而整臭個名。

咁先係吖嘛

被支槍指住個頭咁寫report
比我都請辭
容乜易入埋制裁名單
人生玩撚完

警權過大乜都唔俾你查，監警會可以摺埋

外國專家已經用最貼近警方思維做嘢都頂唔順班popo ,可想而知情況係好差。

咁幾時成立獨立調查呀仆街林奠

警民權益 同樣重視

岩啊 費是做臭個名

知咩事啦

中國專家準備接手工作

d藍絲實話D外國人恰佢地

2019年度最大笑話：

監警會

緊係走啦，廢事整臭自己個名

坦白講, 有咩咁好笑?警暴野全部

睇YAHOO留言先正

大大巴車落去

Yahoo留言:
暴徒仲「暴力」過Ｄ警察。 警察又温柔到監警會入仕都感動到喊。唯有唔撈。

其實佢哋發覺警察又冇大錯，又冇人死，又冇人俾強x，已經俾所有地方來得克制。好難搵得到骨頭黎挑。

衰D講是但搵一組大學生做group project

淨係寫班狗唔show pass蒙曬面都夠寫100頁

未計開始郁手打人

咁多國際出人權法制裁
專家想審下班黑警有冇違規犯法
但又冇傳召權 黑警同你玩閪冧
hea答又吹佢唔漲
有圖有片想跟進又冇number又蒙面
根本成個部門有名無實（實權）
張華峰求其60蚊一個鐘請個打字員番黎
作份作文 最後冇問題 克制克制
屌你老母要專家簽名？

專家就醒啦 照加入 錢照收
埋門就屌你老母 byebye

唔好輕易將別人納入敵對陣型 就好似有口音嘅新香港人同銀髪都可以係手足 只要大家同一方向就係手足

但都係要訓示

記得早幾個月有人估林鄭等專家組報告出黎後，會名正言順開獨立調查委員會息民怨，可能專家組請辭都只係一個局，合理化推警犬前線出黎頂，大家要諗定點應對

人哋先唔會on9到同成班垃圾擺上台攬炒

政府發言: 不評論個別事件

驚俾人制裁

佢哋聽政府勸同暴力割蓆啫

歡迎

唔爭在改多少少

監警會根本無用及無公信力，所有香港人都知!
林鄭及一哥堅稱有用，其實大家都知原因。

當一個人可以去到滿口謊言，不知羞恥，已經無藥可救。

踢人都可以話係yellow object
用腳踢人都可以話係推開
講得出都笑撚死人啦

要幫黑警洗白簡直係最難打既工
一係就唔肯幫黑警洗白 頂唔順

等佢地安全離開左香港先講真話都唔遲

鄭若華表示：好羨慕，我都想走埋一份呀

點估到做專家會變左要做作者

識玩一定係等份報出咗嚟再慢慢擠牙膏

都係政府用黎呃藍絲既姐
而家佢明知香港人唔信 國際都唔信

呢個政府到底要柒多幾多次
每次佢做完啲野都自打嘴巴

係咪做出黎比個下台階777成立獨立調查咋

原來香港有平衡世界

地鐵短樁單嘢「中科」 咪講咗
你個獨立調查委員會都係一樣㗎咋

想拎人個名嚟扮專業，人哋重唔跳船咩

幫你講大話都唔見太多著數
梗係走人

仆你個街
張華峰，自動波係副主席
點樣做野？

其實icac應該集體請辭

驚制裁呀

唔辭職等美帝制裁？

有可能啲狗叫佢地寫無性暴力強姦
但係佢地發現有

強姦未成年少女喺外國係死罪，幾左膠嘅鬼佬都會話想切呢啲犯條撚

一陣即刻監警會成員全部被捕

5個國際專家都係因為個人原因請辭
外界毋須過度惴測
香港政府已經聘請中國大陸專家接手相關報告

支持你！

監警會係法定、獨立、持之有效嘅現行機制

見到個会字同啲感嘆號，即刻諗起屋企啲長輩

可以考慮下搵北韓同俄羅斯

，

一個唔覺意仲會比美國制裁

繼續留喺監警，根本就係敗壞自己名聲
辭退得好

睇到都有果種feel

邊撚個話美國制裁無用

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

心唸又無權力只可以聽你講大話
想我係到查啲乜

鬼佬仲要go back to their county㗎

衰咗又唔係你共產黨養我

咁哩個垃圾部門究竟仲有咩生存空間？ 自己搞唔掂 宜家請人都搞唔掂，成個政府仲有咩理據支撐住唔撚倒台 真係荒撚謬

可想而知 入面係幾撚廢

啲國際專家真係有料有腦 一睇就知壇野廢 再留低係毀自己青譽

到時調查委員會再拎返d minutes 出來睇下

其實民意己經唔再係獨立調查委員會咁簡單

係真普選

依班國際專家好似算係唔公正嗰班，都頂嗰順你垃圾恐怖分子。

我覺得關人權法事
本身上面叫點寫就點寫
依家見會有後果，俾人制裁
即劈炮

人地唔公正都係求財姐，無謂為咗單on9 job斷自己米路啦

個肚腩大到好似就嚟心臟病病發死咁

份report太廢簽唔落名跳船？

好刺激

林奠下次搵中國北韓新加坡專家黎簽咪得
唔夠腳既話叫習大大幫手係一帶一路搵專家 大能把

成份野都係寫黑警點樣克制、點樣英勇止暴制亂
然後就叫啲鬼佬簽名
人地彩你都戇鳩啦

歡迎加入制裁名單

機制已失效

做臭自己個名唔洗撈呢行

又洗唔知幾多千百萬黎請人
乜7用都無
CLS香港政府

本身要請多d人入監警會就係見市民覺得監警會廢，想做下樣增加公信力
請幾個鬼佬專家都好正常，但點知又無啦啦加多兩件仲藍仲紅撚過梁定邦嘅蛋散入去仲要驚死冇人記得咁不斷強調